教育局中午宣布會否復課

已經有校長喺whatsapp group提：

「教育局將於明天（星期日）中午左右，宣佈11月18日(星期一)是否復課。」

利申：中學教畜

大家要喺中午前盡量恢復rb!!!!!!
聽日啲港豬家長同細路先可以繼續被罷課！

推

投hk protest yes, 投no bts

力度唔夠，再封多啲

要rb呀！！

9成9復課
用兩日時間清垃圾

樓下D雜物星期五六俾人夾走哂

快啲中午前恢復rb!!!!!!!

星期日晚set roadblock
叫民記宣佈停課

推
就算星期一要返
要搞到星期二無得返

Set rb啊

快啲中午前set番rb!!!!!

要rb！

唔好比班教畜返工呀！
要知道教畜罷工係難度本高！
盡量set番rb等教育局宣布停課被罷工先會阻止到佢哋！

又要d細路返學吸二噁英如果我係家長一定唔會畀佢地返

罷佢老味

中午前恢復rb!!!!!!!

千奇唔好set rb呀

中午前set rb!!!!!!!

復左課先有威力
淨係打工仔唔夠塞
佢地出左街先知塞死
兩頭唔到岸先好

就算係 星期一朝早都會繼續黎明行動架啦
由佢復課 等俾家長屌

多謝你

推！！！

傻啦 點會以家set
係就聽朝先啦

加油

agger, 復課等聽朝先黎塞仲好

叫人哋三罷但又想學生復課幫手塞...
不如加大力度喺rb度阻返工啲人啦！

復唔復黎明都會照出黎，照罷

利申：教育局宣布停課前已經無返工

今晚 / 聽朝先再set rb啦, 中午set 黎被被人清

中午比佢搞
聽朝再玩佢

辛苦了

pish

宜家set無用架
佢咪又係零晨4,5點嗰陣清

唔緊要啦 我都食左半年樹皮

中學生著住校服都比狗逗wo

點返學呀

死唔去，重光後我想做軍人

其實罷左課先易返工wo
朝早少左一半人
交通無咁塞
地鐵都係停一陣, 好快又開返

唔好set呀 好多狗mon post

就算復課咪又係會被罷課
估計食完lunch就可逼到返到學校 上兩堂又輕鬆放學

Exact7ly

星期一一齊塞啦

有d學系已經傾梗復課

G持
香港重光後靠你守護

理論上繼續停課對政府先最有利
始終啲細嘅少左個理由出街

黎明行動 請盡做開始討論

復課咪對塞車更有利

推啊！小朋友好危險，要一直停先啱

小學教畜表示校長話今個星期如果復課都係返半日

緊係要復課
有一大堆學生搶路 先可以放大佔路個效果

贊成

留力啦,而家set完撐到聽朝咩?
復課咪仲好,啲學生幫手和你塞喎
復課等於我地輸咩?
等啲家長學生同班打工仔齊齊塞屌鬼政府咪仲好

無學生少左好多人塞

要復課 對朝早行動有利

on9
緊係等今日宣佈復課，之後星期一即刻塞啦
唔係啲中學雞點幫手塞

push

加埋學生一齊塞鐵

我都想試下做軍佬 希望無高度限制

清晒rb咪復
多得班散水休息撚

你試下復課睇下點囉
要上rb 唔難幾個字攪掂

下午計半日？

傻啦停課唔等於無exam
講明會有只係仲未宣布點考咋
一個唔該過兩日話情況穩定宣布exam照舊翻去考

我都係

正解

返3個鐘不如唔好番

宣佈復課嘅話今晚全民set rb

正式宣布：是日全民RB日

教育局心諗：
復啲人又返唔到學返唔到工
唔復仲多人塞路阻返工 點撚樣揀姐

復完課再停課唔係仲好玩咩？
聽日出動一定會同藍絲硬碰硬，變咗群眾鬥群眾
反正藍絲冇錢收就唔會出，等佢哋走晒再set返就得

中學教畜有啲已經要搞直播教學/flipped classroom啲e-learning嘢 仲慘過平日返課..........

唔好復課

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

樓主好日唔想返學？

不如你出去幫手啦

rbrb

Show Blocked User - 一舖過

FYI 大學先計GPA,而大學係自行決定停課與否

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

我一個星期無翻學啦 一定有好多功課之後要做
你地千祈唔好搞到今個星期再停課啊

( Show Blocked User - 一鋪過 )

唔好講到手足搏哂命係為咗唔返學唔考試！

佢哋準備犧牲自己，打拼緊香港嘅未來啊！

ok

邊撚個唔知大學先計gpa
就係大學而家都可能復課呀
唔好衝出黎柒啦

復課同學仔又可以幫手繼續塞
藍絲係星期日清rb
俾市民一個香港已經回復正常既假象
星期一係完全無戒避下繼續被罷工
黎明行動繼續

我都係同行不過當我地贏到就乜都返曬來嫁啦
一齊頂住呀手足

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

絕對好事

想番學

叫人返學，等啲失控警可以周街兇啲細路，狂鬧人垃圾！

same 計hourly wage真係好辛苦 一齊頂住

Push

點復呀 成個校園都係tg
寫到明本學期即時結束
班撚樣仲話交paper同assignment

咁難得可以全面攬炒 三罷

風雲幻變後 一切會如舊

所有努力都付諸流水了

政苦唔想啫

洗乜
聽朝六點又會宣布停
依家rb 晏啲又有港豬藍絲清理

星期一繼續黎明行動

其實係要佢地返學先易做到三罷
你自己睇下星期四五罷左乜鳩

屌，仆街政府又推學生哥去死，叫佢地返學即刻叫佢地比人拉遮

你有冇出去幫手
定你淨係想唔撚返學乍

中圈套喇

推！

11月18日 黎明行動

Tui

推
黑警強姦殺人犯

成個禮拜無返過工，日日已經食緊樹皮，但so what. 香港重要啲！繼續罷！

Standby standby

炒散囉
我就返工返得好開心

tui

再封

停左課，啲人都預埋home office
結果冇人係街

.

支持盡快復課

學生返學咁咪仲迫

復課影響仲大過停課

我無記錯上星期係話只搞5日?
算啦我都估到, 上星期老細問我會搞幾日, 我都係答唔知.

星期一繼續黎明行動
黎明來到 要光復這香港

Pushhhh

戇鳩
是但一個人講就係大台咩

推推推

要小心
Set唔到唔緊要
命緊要啲

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

11月18號 星期一 黎明行動 再臨

佢復課先好，聽朝幫手塞

中學已經EClass 派緊功課

唔想仔女為左返學再吸毒氣

中學生一返學實會有人比狗捉住

星期一四大學府既學生準時返學

感覺到會復課，希望唔中

教畜表示返一放三係唔錯

細路，同我頂住啊！核爆都唔割！

關於星期一至六嘅名

大把學校停課都要老師日日返工

復課再塞先正
停左課返正易左好多

佢宣布復課先搞啦

再塞

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基/入到身體令自由基不斷入到黎搞破壞
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 識嘅全部教大家

My TG

My健康channel

My健康討論區

今晚/聽朝先整會唔會好啲⋯⋯今日中午整一定畀人清啦邊等到聽日

聽朝先係黎明

甴近平

打工仔多謝你地就真，每日老奉遲一，二個鐘左右返工，遲到老細吹我唔漲，而家日日食埋早餐慢慢返，每次都老作話塞到仆街(其實只係塞一陣)

成街二噁英 叫人返學

痴撚線

教育界比起零售服務廣告已經算好低影響
一星期咋？

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

［文宣］11.18 黎明行動 2.0

即刻將黎明行動所有post推上熱門

復課好 黎明行動又多番人

但係8成家長只會覺得無番學姐係影響前途，理得個仔慢性中毒

又文盲

講緊你

多學生先易塞 星期4，5 冇左學生難搞好多

我要繼續停課

我覺得復學先好啵

以家長黎講
返下放下仲煩

返學咪又係入大學學壞
不如唔好俾佢讀書, 夠鐘就幫佢地報毅進

進化到WhatsAppcap圖都冇

一係凌晨一係朝早set啦
咁早set咪又係清
而且佢復課仲多左人搭鐵搭巴 有助罷工
更見政府妄顧學童安全 風險評估都唔識做

藍屍家長唔使煩子女前途 比人教壞
仔女唔使比家長煩唔讀書
一於全民黑警

大佬呀，學生返學咪頂多塞8點前

有無諗過停課佢地時間多左可以塞幾耐都1得（當然，中一二三無論點都唔會同你塞）

係咪想睇中午前拎唔拎得返條路？

咁你有冇罷先？

咁上星期啲學生放假真係放假?靠佢地死撚得啦

個主動權係我地到，幾時到教育局？我地深夜先Set rb，佢明日六點咪又係公佈停課

唔明點解要有高度限制 明明細細粒個d 跑得最快最好身手

18區開花推

細粒唔一定跑得快，無身高好多野輸蝕過人

我覺得應該由佢復課。

佢復課星期一就會有多班家長同中小學生出黎，鐵同各交通工具既人數會多左，變相易塞啲。同埋如果到時星期一又有黎明行動影響到佢地 / 令佢地突然停課，咁代表教育局錯判，寧願犧牲學生安全都唔肯跌入圈套

其實星期一返學未必係壞事，可能幫手塞多兩錢重

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

教畜同警犬死全家

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

不過d狗有著甲, d屎痴上去永遠都會有陣屎味, 分分鐘可以令佢地內部互相取笑對方, 打到分化目的！

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

屌，實要番，仲扮咩神秘

有學校決定停左

但係班細路返緊學途中咁，佢地會真係會唔知點算好
相當唔安全有冇第二啲計

個別學校唔會復課到
例如St Mary可以直接考慮執/搬

即管睇下復課有冇人返到囉

鐵同公路一通，基本上完

多謝

返學唔係好事咩 可以一齊塞

要繼續罷

支持復課,唔好中計

教練以身作則

比佢復課唔好
學生齊齊塞爆佢

推撚爆佢

有巴士的話，我支持復課

巴士先係最好用的rb

你復之前都諗下有幾多TG殘留物質

推。

支持復課

復你老母

復唞 一齊塞

小學？

被罷工 罷左一星期 支持繼續停課罷工

條路真係 點行呀 求下你地唔好搞學校

手足加油

小弟認為復課先有著數 多一班學生出黎幫手堵

宣佈復課 百利而無一害 對手足

推
勇武小心, 平安, 加油

好彩老細冇叫
做flip慘過死

反而我支持巴士復駛 學生復課喎
咁先可以再同佢塞過

flipped classroom 即係點?

好新唔識

但學生好危險
佢地會無差別比狗拉, 比黑社會捉, 比藍絲打

如果長期停課, d 中產一定屌鳩政府, 佢地都有仔女, 私校都要停架

學生復課 學生又會被狗查

咪係

需要更多路障

叫你罷又唔敢罷
有幾慘呀 慘得過班手足？

愛你教練

我校罷課都要老師返工。有啲家長會送個仔嚟比學校托管

投咁耐，個比例原全無變過嘅

塞鐵手表示：自停課後完全唔夠人流去cover 紫線完全攪唔到，

要全部港豬帶住希望而去，絕望咁塞

拉

老師，星期一先塞先係正解呀！！

由佢復課，多啲人流先致可以一齊塞。

投票就係一票一票啦，得你投有撚用咩，share啦

文宣推

唔好比班教畜返工呀！
要知道教畜罷工係難度極高！
盡量set番rb等教育局宣布停課被罷工先會阻止到佢哋！

利申：教局停課前已無返工

星期一至五罷工罷市罷課，林鄭落台！

鬼咩
你未塞 佢地已經返到學校

18區開花

Set set set !!!! 推

樓主係咪高層
教育局岩岩宣布聽日停課

宣布未

Sorry po錯

fact check?

真？

中計了

rthk icable 都出左
岩岩news gov出埋

我點解要送個小朋友返學俾狗拉？

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

教練要一齊加油

罷課吧

Same here
核爆都唔割

還你們青春、見住你地食彈我心都酸埋我一早當你地係我仔女加油呀

點解會assume咗我無出先...

會機會好大

屌你都唔知教畜停課要搞elearning嘢仲頭痕過返學...
利申：宣佈停課前已無返工

無自由有錢都無用
一個星期唔見六位數字核爆都唔割

中學教畜，點會想返學呀？當我白痴吖？

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

幫幫文宣組

小朋友唔返學，仲多時間係街啦。

星期二可能會復番！
聽晚準備出去set rb!
唔好鬆懈！

今日都要出去幫手！
繼續開花

柒婆可以墜入幾多次暴徒嘅圈套

又跌入圈套！！

做乜又墮入圈套呀

其實係驚鼠疫爆發 又想賴落抗爭者度

星期二可能會復番！
今晚聽晚準備出去set rb!
唔好鬆懈！

煽動你出去然後捉???
已經出曬公告整日停課呀，突然中午復課邊個送番學

星期二有機會復課！
今晚聽晚會出去set rb!

個POST 7點架, 而家中午咪宣佈左你講既停課囉

佢文盲又衝出嚟

星期一冇？！
拉

家長開始割

不嬲係咁咖啦
學校考試，假期去旅行又停
咪叫佢加操補返多d堂囉

個個星期六位數字都手停口停

唔返學仲多時間去補習學波啦

下線有5個人，我每個月出緊20k比佢地